[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #363

鳩叫叔
有佢先有氣氛

終於完

屌,個台升上去,夾埋少少落番去咁撚鳩

有冇帶定氧氣筒

Cringe

4點應該開到波掛

個台識合埋

個主持柒咗

RAP 哥個韓仔係邊個

希望唔好一面倒啦 最好打到GAME5

連狗請解鎖1001 限制

人地秘密武器黎

都唔容易

叫足成個世界賽把聲一啲事都無

賽果預測
IG 3:1 FNC

個4個女叫咩名

韓國紅燈雞啲雞嚟？

有無現場巴絲講下心情

好心搵番imagine dragons咁上下架啦
頭先個LIVE柒到唔咁睇

season 2 個summoner's call管絃樂live > all

fffffffffffffffffffffffffffffffnc~

fraaaaaaaaaaaaaaaaanatic

見到Bobby 我係仔都出晒水

兩隊都想佢贏 rookie caps

Thanks

仆街

好懷念S4

soaz

上年條龍有d surprise
今年無d 驚喜

soaz黑口黑面

屌你老母 又話撐FNC

無budget啦
今年已經cut好多

食屎狗好撚型

韓國佬d英文

bwipo 好得意

上年周杰倫:擊殺 雙殺 三殺 Penta Kill

We are the warriors that built this town

AD CURRY RE KA LES LES

年年都打鼓

但係caps 個邊有食屎狗 唔支持得

想睇佢贏Rockies

我愛海燈!!!!

韓仔會唔會噓支那人

今次又話第二多既

iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiig

iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiig~~~

食屎狗今年好鬼嚴肅
出親場塊面都嗱埋一住

想FNC贏, 但IG實力高太多

IG歡呼個班全部大陸佬聲

認真邊面贏面大

ok

強國 泡菜撚 歐洲FANS
究竟個場既比例係幾多

IG

duke冇人嗌

現場大撚把支拿狗啦

the shy好黑靚仔

首歌好聽就算啦 反正剩係WORLD FINAL 先會聽到LIVE

問海燈

iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiig

班歐美caster決賽先去得現場

用錢無上年咁離譜者
點都比234果陣大陣象

中國又贏

碌~~~~~KY~~

原來個比賽去邊個國家搞 都一定會有埋普通話架

rookie 胸有成竹既樣

rookie未撚訓醒?

高幾多
咪得一個theshy

areeeeee u readyyyyyy

好似變左支那主場咁

rookie 個樣呆撚左 笑死

留名睇TS撚死大快活

聊天室係咁洗lookie

連燈全力撐IG

呀呀呀呀呀呀uuuuuu

rrrr
uuuu
ready

ARE U READYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

半隊泡菜

個個都話ig勁好多
但fnc話晒小組第一
難分難解

韓國鳩叫佬

FNC 世一

9叫佬真係好正

iu ready

Rookie空裝上陣

好撚好笑

鳩叫佬

主舞台隔離D地好空曠

痴線個場坐左幾多人

韓國都應該撐ig，話曬半隊韓國

rrrr uuuuuu lady !?!?!?!?!?

痴撚線，笑到我仆街

石頭魚唔好上去就夠

食屎狗

仆街食屎狗咁型打乜撚野機

現在應該好有氣氛

食屎狗型撚到

留名睇TSM拎冠

鳩叫佬好正

d選手忍到手嗰下好嘢

終極55開

咁多年黎第一次覺得兩邊水準咁接近 真係睇臨場

呢啲先叫搞氣氛

鳩叫佬冇kt vs ig個場叫得咁落力
係咪因為冇韓國隊

soaz 係咪唯一一個可以事差7年仲響決賽既人

歐洲毒撚都型過人
屌你老母

潮撐大快活

有冇人知入場幾多人
好爆下

希望打得刺激D 唔好GG3:0

broxah好man

唉

好撚想睇fnc 柒 咁撚自大

有無人睇到JKL腳震?

sportbet au?

rookie theshy打中國隊喺韓國打final，感覺幾複雜

FNC2:1 但IG越打越有態 G2果場THESHY上埋神台

9成full

IG 對線

十卜清

我想睇哂5場

Rekkles食大把女啦 又咁有自信
咁都算毒撚咩

冇ig冇佢地

The shy the shy

香港真多支那仔

FNC

THE SHY!

小王子個眼神好掂

開波啦 唔想睇佢地係到鳩叫

唔服輸程度拍得住贏國

韓國隊啲代表收晒皮又唔講

韓國B隊IG

扑sir幾歲 睇落好老

Bet365 Sportbet得Win買 365玩法多好多

搞笑?

岩岩表演個韓妹叫咩名?

大快活大撚爆支那

睇兩隊好睇jg

ty mate

其實決賽好易就3:0
好多時唔係差距大
而決賽舞台壓力太大
一失誤就接二連三咁出現

成個世界賽係打中上兩個韓仔
支那仔唔知要儲幾耐氣先爆一場

ig贏就證明lol係唔洗5個人ge遊戲

全世界都係支那架

準備好睇rekkles 證明自己係世界第一AD CARRY

20

fnc 3-0 ning 一定爆炸

亞洲最後希望

FNC
波sir
cap屎

請左Yamato Cannon上台講

收皮啦IG

你就真係搞緊笑
今年lck成pat屎咁 你再勁最後都變做營運仔

支持 fnc ，希望打得精彩

SOAZ 有無得出

成個人係到震

我個邊一介紹ig無人叫

First Blood 首龍 塔 Inhib Baron Objective數開大細都有 痴撚線架

支持IG既人 老豆老母死光光

今年冇左戰前音樂會
我要聽pentakill live呀

s2 s8

呢道的EU狗咁惡小心一陣比人反口哎

大快活
小小地3:1 啦 比個假希望對面雜種隊

吉祥物

我真係好撚驚呀
傻鳩

IG IG

咁支持EU=死子孫

真係呢兩次睇得最爽

支持EU都係狗屎垃圾

cap屎好好笑容

想睇the shy登頂封皇

食屎狗緊張到肚屙？

EU狗仲惡撚過啲貼吧狗

齊齊死囉 我無乜撚野所謂呀 支那狗

Riven Skin

3V5

唉支那狗全面進場

ig 同國光榮

rng 4強輸skt果年都好好睇

個場又幾滿,但係好似每個區都分得好開

即將開波!!!!!

大陸狗唔屌唔鬆化

支那狗幾時番去百度

撐食屎狗仲低賤過支那人

撐IG就支那狗

BROXAH 加 CAPS 屌撚到IG收皮 PLS
大快活加油 羸左連食一個星期大快活

好多大陸仔

d ig大陸哩坐曬diamond位

幾時都支持lpl對家
之前仲一路吹rng年lpl年
fnc收垃圾lpl狗皮啦

ig啲嘴臉真係好撚樣衰

s2果時真係就喊

連燈大陸狗真係好噁心

同EU狗講邏輯

呢位ching就識ball

支持IG都係支那狗 支那人 滾出去啦 番去大陸網傾

撐ig個啲應該係撐rookie theshy啫

去鬥魚啊熊貓啊個D一齊打同旁述打飛機啦

The shy 睇落去勁緊張

撐Fnc都是歐洲人

FNC FNC FNC

都是食屎狗

支持Instagram

撐IG 會唔會係韓國人

呢樣真

焦點 全世界睇住阿

bno holder

FNC 3:0 IG

咁你咪有得住英國

咁都有得打飛機

利伸 BNO HOLDER

TB: IG 3:2

TB支持IG

男人婆一講IG就出哂水咁

覺得Theshy會派膠

好多韓仔撐大快活

個caster係咪vit coach？
好撚型

Tb又毒奶

打得未,唔想聽廢話

點解依家D支那狗要係香港網傾比賽 大陸無得傾?

yes yamato

靠TB了

FNC讓一追3 3:1 完場

個個都預打足5場

我賭ning派先

EDG 2.0

點解依家D食屎狗要係香港網傾比賽 reddit無得傾?

ig收皮啦

屌你老母
睇就睇啦
咁你支持食屎狗
重用乜鳩香港野

咁撐FNC就去返外國網傾啦

點呀垃圾唔撚識英文?

JATT咪撚燈啦屌

IG FNC

你估3:1 ig 贏wo但

死支那狗

咁都有得好嘈

笑死 個個變哂fnc eu fans

今年真係勢均力敵

咁快有MV

唔想ig贏=/=eu fans

IG然硬，三路都贏線

咁都有得嘈

開波未呀屌
廢話完未

撐大快活都覺得你好on9

個場咁少人

識波

但唔想FNC贏就係支那狗 好似係

sjokz

唔好3:0就得

關撚事咩 班柒頭自己衝出黎柒 你老味撐IG就係支那狗 同D真支那人講你黃皮膚就係支那人一撚樣 用下腦好唔好呀

拍MV 拍MV 拍MV

遊戲公司X 動畫公司O

準時4點開始架on9

IGIGIGIGIGIGIGIGIGIG

ig小朋友準備有得屌大姐姐

好撚淫

大陸旁述: 我們有機會

上路有機 中路下路真係 ROOKIE係勁 CAPS 都唔廢 下路你見到JKL就知 重點係BROXAH NING 間中會發夢

captain flowers

both

要條女，唔要個杯

講中文都係撐iG

這波不虧

這波blue虧

未返到屋企

雖然唔想中國又贏 但係IG真係贏撚梗

食屎狗係咪驚緊去左WC 鏡頭咁多次去FNC都見佢唔到

諗住開呀卡莉?

ig一定 3:0

lb

出現了 新五路世一

被遊戲耽誤既音樂公司

Fnc藍方ban lb

比你提一提 即刻開定大陸台 係FNC 3:1 羸果陣開黎聽佢地點柒

支持國家隊🇨🇳

BAN哂所有屈機英

終於BAN LB

bp!!wow!!!

Ig收皮啦 垃撚圾 中國必敗

個天選之人咁就5分

咁咪可以出番URGOT

ire!

唉放lb大鬥法啦

屌 天選之人GG

ire

點放呀

4強有lb就贏

佢藍方ban先就怪啲囉

LPL 準備游水返歸啦

cap 刀妹

垃圾車咁快入返垃圾堆?

點解會支持ig
試想像下ig贏左 你同成班支那狗一齊開心
我諗起就無可能撐得落

FNC 藍方3次點睇都大機會贏
先發IRE 贏一半

FNC又BAN JAYCE又BAN劍魔

諗到都打冷震

概影 咁冷門

Rookie會用咩打caps

點解會打中文
試想像下你打字 你同成班支那狗就會一齊打中文
我諗起就無可能打得落

垃圾車

5 chinese can't win
2 korean 3 chinese can win

人地淨係想食屎狗輸呀 你唔明架啦

flex pick

我要睇食屎狗坐到S9

拎哂ire同垃圾車

the shy出雷文一世唔反lpl

ts sion 無野怕了

放左兩個META英

59 win rate

Fnc頭三pick好扎實

IG好大機會俾人3:0/3:1 ko

IG BP靚

決賽見到食屎狗真係難得

天選仲就4分,死淨kaisa

fnc拎哂ire urgot
ig仲有咩可以揀

ning話想要慨影skin呀嘛

lm

FNC WIN

on9 theshy sion 讓一局

鬥車

食屎狗今年要證明自己唔係影帝
係精神病人

驚左the shy

點解大快活 唔PICK Tahmkench 見到camille 加牛 食屎狗好大壓力

sion

Fnc揀得靚 迫theshy玩坦

無可能

BP D英FNC強勢咁多
仲有藍方first pick優勢
今場應該係FNC贏架LA

Jkl唔拎剎雅

佢要坐到下年

今年係咁扮COOL唔知做乜撚

Rookies 會唔會雷文

佢應該係卡蜜兒啦 橫惦卡蜜兒都少SKIN

又出kaisa

irelia+urgot

jkl kaisa

xayah?

Rekkles你贏左我改口
唔叫你做食屎狗

燼

以前成日講既必輸燼,但係今次WORLD 勝率極高

記得THE SHY會出閃耀劍追住人黎A

居然係燼

kaisa

lee

必輸燼

吓????

jkl 又用kaisa

FNC又要靠JKL

波sir lee

fnc全ad..

布老母+燼
當年最廢組合

李星

出晒兩隻先，到時慢慢揀

lee sin 毒瘤...

全ad

全AD陣？FNC拖到後期會死人

食屎狗做咩唔拎xayah

哇 jihn 見到camille 同 牛 點玩

the shy

ig 唔想贏 出sion jm9

又lis

後PICK RYZE 打 IRE?

ig個陣咁妹既

LEE SIN

呢d陣同返week1有咩分別

4 保1 jkl

係咁諗野，唔知諗緊乜

ig 啲英全部往積都輸多

比kaisa拖到後期都死啦

有xayah 無人揀

食屎狗淆左底

明想打前期 pick 李星 仲有ire

屌FNC PICK得算靚
係唔知點解唔PICK xayah

兩邊ban pick都ok, 但感覺fnc 前中佔優

IG個陣想重演小組賽?

靠jkl

大快活下路輸撚緊

Ig必敗 中國必敗

Ig no dmg

ig 用rng 陣做乜鳩

FNC 1:0

睇下個駕駛者先啦
The shy sion玩到成個鬥士咁

FNC個陣講起妹既程度都唔輸IG

ig夠唔夠輸出啊

食屎狗屎都冇得食,一係打一係死

Ig個陣完全係jkl

Wk1仲要係FNC屌打IG 2場

我睇唔明個BP

無計bqn 晒d 屈機英

勝負同ad冇關 揀隻TMO來打都得

卡密兒清野太慢啦

Rekkles 要收皮了

全ad 賽恩可以坦到仆街

乜原來你覺得你同支那狗既文字係一樣
唔知你啦
我就打正體字同粵語入文既

IG個BP似係比FNC拖住走
比FNC揀左人個前中META英
被迫要打後期

又打返4保1 唔打中上

食屎狗點解唔用剎雅

話唔定THE SHY玩自殺流

大快活全AD打賽恩同牛

屌明明interview the shy/rookie話係solo lane carry 既meta
而家BP又變左RNG 咁
唔想贏就唔好贏

頂到後期一隻kaisa夠啦

Ig 拖到就贏 , fnc 個陣all in 頭30分鐘

世界賽邊一年最多人睇?
今年好似好少咁

呢隻野都係靠gk
但中上路都難gk

KOBE+PAPA+Captain flower似乎真係今日最正caster desk

穩

前期FNC會打得好主動，睇Ning幫唔幫到IG拖時間

出左局仲要BIN C

食屎狗賽已經話自己不需要贏線
後期靠遊戲理解贏game

上年應該好多

我又諗起6lv 打 3lv

Twitch有冇機會上100萬

個場好鬼靚 fnc 加油

ig用緊rng套陣

唔睇都知垃圾中國賽評: 這個陣還可以

波sir

真心咩 就算拖到 jkl後期會唔會暴憋

jhin 長期700 ms好撚過份

ig做乜玩呢啲陣

好心支持ig你就收皮啦 你隻中國狗就返去咩撚魚嗰度睇

大快活咪中上

GG

wow 屌

正 第一波兵 2LV URGOT

REKKLES 對遊戲理解好勁 成日都偷到塔

fnc個陣前面優勢大咁多
但ig個陣唔妹過30分鐘好難贏

bu kui

見到燼就覺得贏唔到

JKL條ON9

1lv冇heal

IG bot

食屎狗咁狼

IG下路

下路咁快交治癒

食屎狗咁惡

這波不虧
穩住就好

其實點解咁叫

惡過狗

JKL CARRY

必輸燼
贏線

燼得四下，點有效觸發布老母被動？

易家49萬

舒服

jkl都話打穩就贏
已經領悟到躺贏ge ad先進到級

因為佢真係食屎狗

JKL加油 FNC靠你了

Fnccccc 打贏韓國隊！！

贏果陣小王子
輸果陣食屎狗

因為佢保KDA打法同埋成日做戲

觸咗兩次啦

食屎狗屌打JKL

乜ig放哂刀妹同urgot比fnc rip

我覺得caps幾勁

咁有布老母嫁麻

rookie D走位CLS

element

ig後期勁過fnc好多 燼 李星 垃圾車後期冇力

PAPA講完十幾秒跟住CAPS唔BACK

最緊要彈出彈入都唔講

問題係依兩隊野都好少打後期

D眼

自信嘅嘢你識條鐵咩
ig中上世一，對咩都得啦

最少打30分鐘 IG都係得隻 KAISA

broxah咁撚惡 ire唔係度都衝

屌無soaz
食屎啦大快活，好嬲呀！

靚閃

首先你要識玩鬥士刺客先會比人ban
之後咪到坦勁囉
但rng同電狗跳左個step
以為你玩坦人地就跟你玩坦
而唔係逼到人地要跟你玩坦

水星鞋

CAPS!!!!

caps

仲有S4見隊友廢就轉隊去ALLIANCE

Cls閃 冷靜到

水星鞋屈機

有道理wo

THE SHY屌打

Caps岩岩果下真靚！！！

ts 勁到

水星鞋神救

FNC啲視野輸輸哋

theshy

比人話電競界lbj

屌theshy 真係好勁 ning 呢d 比fnc 輕鬆3-0

THE SHY真係痴撚線 坦玩到變鬥士

跟住搞到第8名然後收埋froggen皮

the shy隻sion

兩邊都有車，太神啦！

但係caps好似玩親ire都漏兵

對面LISS 唔出奇啦

你架86唔夠我鬥
THE SHY:

英雄農盟

ping左李星個草

之後見FNC勁就死返入去，靠HUNI, GAMEOVER, GORGIVEN CARRY就扮哂勁串柒柒

想問吓點解燼會帶紅色加攻速果個天賦
用致命節奏唔會好D咩?
紅色果個要脫離戰鬥先開始CD,得3下攻擊
黃色反而有6秒加攻速

想睇垃圾車拉sion

R????

first blood

冇一招手長技先手觸發個效果難用

GG

IG 1:0 FNC

IG 3:0 FNC

lee sin 做乜

佢得4粒彈

FNC開始賣笑

慘
caps又要重演8強咁
牙叔7下7下，ire又7下7下

IG3:0FNC

呢吓係broxah missplayed多啲

卡蜜兒r 彈走左佢

CAMILLE大避左LEE SIN Q2個傷?

呢度啲人轉風向真係好好笑

caps要做都做晒

但6秒同3下我寧願6秒
再加上團戰後期燼加跑速係拉打但係紅色果個用3下就無得再CD

如果CAPS Q多野去隻兵都避左CAMILLE 招E應該羸左

FNC FANS都唔好氣餒

海橙: IG3:1FNC

d技用錯次序啦

Leesin w完ire之後應該踢得走liss喎

FNC 前期搞唔掂後期死硬

因為要等1.5秒

佢想殺囉，想救就秒踢，唔踢走就俾人彈番轉頭

永遠呢d關鍵R都會閃走

bwipo

THESHY

ts 柒咗

冰拳sion

the shy吹大左
出DUKE OK?

Rekkles唔用Sivir/Tris呢類英一定會troll game

CAPS

玩完 中路

唔一定要普攻,是但Q/W中都開始計1.5秒
Q完再普攻都過1.5秒掛

fnc

李星好撚慢

CAPS第一場真係例牌柒

caps做乜鳩仲打

邊個話ning唔勁?

caps 真係on99

eu macro又話勁d？

take 招大0距miss

唔帶CLEANSE GANK爆你

caps 穿晒

食屎狗又單機

FNC 廢到

fnc 慘了

中路其實都幾明顯lor 又冇視野

caps係咪唔會玩liss?

做乜9 fnc

讓一追3

兩座

the shy 今場

CAPS???

CAP屎想屌打ROOKIES證明自己?

1:0 2:0 2:1 3:1

特登放俾佢

有打法針對佢

fnc 送完未

輸啦

完全打唔郁IG

我

I支

0-3 CRAPS

0-3

lass 又係op 英黎 除左lb 第2屈機

gg

燼完全冇傷

隻jhin好撚唔啱用喎

崩撚哂

theshy已經冇人打得入，全ad

咁都t落黎打
fnc 上腦？

jkl!!!

大快活

又話前中期佔優既

連登仔
ning 勁撚到

jhin rj

決賽都仲柒 CAPS無撚得救

我屌你老母 Ning帶緊節奏

打kaisa陣前期仲要輸咁多
好難玩

屌, 連燈仔
之前又話扑Sir勁過Ning好多既

集火隻牛

ning 用某幾隻jg 係好勁

SION太坦 JIHN 一槍116 點打

T個位T係人地中間梗係出事
T去HERALD果枝WARD好啲

THE SHY 衝入後排, FNC 走撚晒

ZAC 卡蜜兒同埋趙信
同閪3寶差唔多

CAPS廢到爆

世界第一JG CAMILE

燼其實係前期,中期定後期英黎 ?

頭先fnc齊人先都打得咁鬼柒

下場啦 支援慢到ON9 一地一隻JG玩死你成隊

冇計啦 話ning勁會比人話共狗 中國人

caps做到下野未 個陣等佢carry架屌

隻jhin冇傷
IG啲前排自由發揮
點解仲會夾硬打蟹

根本最應該ban ning三寶 永遠都focus錯落上中到

fnc打到咁撚淆

中期

EU NA 從來唔係ASIA嗰皮

打隻開左大嘅牛

贏咗王思聰私人 俾一百萬, 你係ig你唔狗衝？

伊瑞係好難處理到kaisa

theshy出多件物防應該1頂5

隻牛

惡到呢

TP 送頭.

成班人入完塔仲有9成血ON99

明顯主要caps 比人屌打到仆街

呢場應該3樣都唔係

痴撚線衝過去全部即走

硬到打唔入

五打一

15ff 下場啦

強姦組合

廢英

你明唔明fnc好撚尷尬 ban Ning 3寶=上中穿

3:0啦
唔睇了

craps........

CAPS今場真係心態崩左

caps 搞完笑未

IG 1:0 FNC

caps?

好撚野CAPS仲撚開大飛入去

CRAPS

caps好波

18分鐘5k

JKL不忘賣笑

caps IQ 30

原來個差距仲係度

3:0

Caps 做乜9

食屎狗其實有咩用?

Caps

THESHY:你班友幫我R緊J?

RJ到

JKL

caps今場ON99咁

CRAPS做乜鳩

JKL 又overextend

隻預示者撞左3下

打EDG果陣就話食屎狗可以企出黎

今場拎jhin點企 下場啦

CAPS 係咪玩緊呢排好興既自殺流????

想問下the shy 中過大未？

佢算打得好好啦wo 冇停過手

差d gg

呢場真係決賽黎？

食屎狗企位好安全

無魔攻英點打得入sion

CAPS真係好唔穩定

caps心態爆炸左

搵個銅牌都知5會1打5喇

呢個陣問題完全係AD
是但一隻高傷過jhin嘅ad會戰都唔同哂
同埋李星好撚頹

FNC唯一希望真係JKL

Caps隻ire根本唔撚係法王個皮

刷kda就刷得幾好

佢撞唔中係因為對面全部一見佢撞就散左陣形

點解要燼

中上都輸線唔關佢事啦

呢波咁都換到兩個真係偷笑

鳩估3:0

JKL flash..........

caps,大,q之後閃現
不如唔入場la

CAPS 自己ON 9帶點燃唔帶淨解
對線一Q上去比人定幾秒點打

爆左啦

pick全ad
成隊冇腦??

0-4-1

好彩岩岩好urgot lvup死唔去

食屎狗呢鋪揀隻咁既野想舉重都難

前期李星無做野 又失誤左波
ad pick錯英 caps賣左笑 快ff

全ad陣打sion
仲要用jhin

SION反甲+冰拳，FNC仲要全AD打飛機呀？

食屎狗打得好正常，本來呢版就唔係 ad carry, 係中上爆，咁都要屌

sion出反甲

賽恩:出冰拳你都r緊j

反甲冰拳忍者鞋
硬到成舊石咁

諗住前期可以打爆對面

冰女優勢傷害係好足
係均勢同劣勢先會顯得唔夠傷

有ap 都打唔入啦
得kaisa varus vayne 呢d打得入

sion當垃圾車狗咁屌

theshy出埋反甲
要幾多個圍佢先死

sion反甲, GG 啦

咁你想佢點 冇比人捉,全程都搵位輸出緊
係衰在PICK左JHIN姐,入場發揮做到既都做左

出到反甲
睇你點打

感動既係 我地小王子仲係Perfect kda

bp 係今場輸既最大關鍵 jhin 同 全 ad

FNC 已經BAN 左JAYCE , AATROX
都打成咁

入左3張irelia
屌你老母

那來的自信

會唔會係ban sion liss呀

睇到好嬲, Craps收皮啦, 唔識玩Irelia又學人pick, 害撚死全隊
Braum都有用佢, 冇CC冇傷

太早ult

哇

下件蘭盾

The shy

痴線第一個Q打唔中都換贏血

THE SHY玩坦都勁撚到咁

屌你無視塔

因為佢無英揀
得返法洛士 剎雅 燼
我以為佢會pick剎雅

caps打到咁其實食屎狗拎乜撚都出事架啦

THE SHY

屌你又唔中 咪比ts 玩 sion la

bwipo好冷靜

驚caps 殺唔到喎

crap

cap屎笑死

CAPS真係ON撚9 上晒腦

CAPS:人頭>>>>>BARON

一場就打爆FNC心態
0:3真係唔洗諗

FNC讓返個位俾TSM啦屌

BAN PICK比人撚死

IG個CALLER咁撚醒

JKL呢下幾型
R完Q殺A球果跳返黎

就係CAPS玩到咁先靠食屎狗CARRY
4強CAPS爆炸咪又係咁玩

唯有寄望食屎狗下場拎到公仔面頭出黎

食屎狗係度做乜9

又唔好咁講

打edg果陣都係咁 睇多場先知係咪炸哂

好似輸ban pick

食屎狗求其放低招w 就算

Ts玩隻坦都惡過人

上次打EDG第一場都係輸到狗咁WO

你搵C9同IG比

都pick過2-3次贏埋啦
打edg咪試過

頭3BAN仲以為IG ON9 BP

唔出蘭盾
出咗counter死jhin

打敗我吧我只會變得更強

笑左，未打前個個話fnc bp靚，ig 88

食屎狗去食撚屎啦

係呀係呀

要佢玩呢啲佢寧願去sub

FNC vs IG (Game 1)
MVP: Ning
戰犯: Craps

ts 準備1坦5

caps係咪唔送一場唔識玩

sin+ire+urgot 前期輸就唔係bp問題啦

應該想出左加速頭先

game2

對面菜刀隊 好難唔惡喎

食屎狗破蛋

燼支水槍仔

講個笑話，eu Faker

NING 今場勁到

食屎狗 講到咁口響

又係25分鐘

輸caps心理爆炸姐

Caps今場真係柒撚到

食屎狗講真打足哂傷

FNC大爆炸

咁安全

都話讓1追3 IG FANS 唔好咁HIGH住

差10k

Caps is a joke

Baby faker

痴撚線用屍打輸出

CAPS究竟打乜鳩

菜刀??膠刀咋

少隻中路點打

FNC 抵撚死啦
洗鳩我地GREX 泉咁開心

炮娘都好過燼

有xayah唔pick用呢隻西英JM9

唔知邊個講過一定要ban ning嘅卡蜜兒

呢場應該揀XAYAH啦其實
啱啱果個位勁好輸出

以家就算有兩隻燼都打唔羸團

BAN左啦

Caps :(

MVP caps
上年bang
今年 caps

玩jhin+前期caps送左兩次=

大快活，你贏我聽日去食大快活

同我逆轉佢老母

ban 左tris

李星前期肥唔到
中後期真係成個傻仔咁

抵啦歐洲狗

成隊差唔多冇扣過血

食屎狗識唔識draven?

Sion都唔係咁差

jkl

炒撚到

又贏

唉接受唔到lpl 第一冠唔係我狗

屌你caps

講個笑話

S8決賽

Pick xayah人地唔同你咁追啦

駕駛員唔同囉

原來sion係鬥士

JKL好波

dive到入門牙殺晒全隊ig都仲係滿血

屠殺場

lee sin 成場好靜

會唔會6點準時收工架屌

UZI

fnc啲on9 bp唔輸都奇

第一場就屌打
之後仲點打

the shy玩緊係唔差

屌連燈仔又話ig游水返大陸

27分鐘完場

廢natic廢撚到

JKL隻KAISA好J到

會唔會6點就拎杯

精彩比賽係有....

開始入戲

證明IG個BPwork過FNC
同埋李星真係唔撚work

Jkl又4連 最會4殺既男人 但永遠都5連唔到

caps 頹撚到

上年下路 搞gag
今年 中路
下年上路

3隻kaisa無放入去

諗定IG 揀邊幾隻英做冠軍SKIN

唔到我屌佢地啲樣

Ts隻sion係鬥士黎

佢玩乜都玩得咁惡

燼換隻斯溫 應該都有得打

3場完啦咁

大特寫fnc

一開波CAP屎仲笑笑口
家下死晒老豆咁

恭喜中國

4強同決賽 廢到 一D都唔好睇

笑

3場姐

5隻物攻sion見到都笑出黎

FNC成隊都預測賽果係3:1
所以先讓一盤

抵撚死啦
賤種閪大快活

點解 LOL community 咁 toxic

差d單殺對面成兩三次

食屎狗培養定情緒喊啦

Thinkless笑撚死

唔好撚燈啦你班仆街

pick完唔gank

食屎狗睇怕要坐到下年

抵啦咁撚串

Caps個樣呆撚晒

TB 開心到

屌CAP屎隻ire 天選負分

JKL quadrakill

男人婆笑到

從來都唔覺得燼係一隻carry英, 大快活再咁pick, 真係提早開飯。

走啦垃圾

reckless開始心戰

燼前中期廢到+01, 冇輸出冇功能

Caps 玩乜撚野呀 屌你老母

ning 真係好撚樣衰...
個鏡頭仲係咁影佢

食屎狗好似打緊uzi 咁

算啦讓俾TSM都冇大快活咁廢

如果係斯溫 線上比唔到kaisa壓力
咪農得仲爽

兩個收頭英無AOE

仲有人話點解唔BAN NING 3寶
the shy拎SION tank都屌打你隻垃圾車
就黎單殺
你唔BAN ROOKIE THE SHY CARRY BAN NING

caps帶ignite睇唔起rookie
rookie+ning教你做人

食屎狗心態爆裂

the shy 幾時pick riven

d人唔係一早覺得kt打ig嘅八強先係冠軍戰咩
邊個贏等於邊個拎冠軍

仆你個街 韓國隊贏

比番the shy用鬥士啦
玩坦玩到成個鬥士咁
又硬又好打
Jm9咁嘔心

fnc上中野個陣贏咁多都輸

同我定啦屌
好快就會調整番

講真, Caps 比人打到傻左, 個教練應該要一巴打醒佢

想睇

4pick來喎

成隊IG唔計ning同duke成隊其實係亞洲黎係幾靚仔

theshy 玩sion玩到鬥士咁

爛面怪咁撚好打

雷玫冠軍skin 唔識玩都買

我嚟代勞

caps真係好撚唔穩定

CAPS屎上撚晒腦..
係撚咁想表現
後生仔真係衝動

根本就係中上野打得唔好
關jhin咩事

IG世界第一

第一次見人賽恩玩到鬥士咁
高地果波打咗勁耐 呆咗

個問題依加係jhin黃金時間都比caps搞到唔夠傷打團
食屎狗拎carry既話前面既團只會更衰

打撚到佢仆街

食屎狗應讓無唸到用兩個ban搞佢

Caps 雷撚到 屌你老味

從來都係因為CAPS爆炸先輸得咁柒

game1 mvp真係ning

條友線上打得好AGGRESSIVE 成日比位人地GANK佢

中路……

jkl知道唔洗再見到uzi
輕鬆到

ning隻camille勁到
fnc唔夠位ban呀

知啦知啦，贏就韓，輸就支

caps咁
點玩呀

冇視野咁9衝

Crap打左咁多年都重係咁唔成熟同冷靜

想比中上carry 燼唔食gk
李星可以照顧返中上路
可惜 中上路實力差距有點大

CAPS成日衝上去送頭on99
ig靠caps carry

mola mola IG皇朝start 中國第一個champion

我係FNC就場場BAN riven
唔撚俾你拎riven skin

加油啦大快活
唔好比支韓混合隊贏

輸都韓
冇放支那在眼內

大陸狗

想表演
招暈都唔知暈過人幾多次

yomoto 啱啱先打完j 輸咗話bp

雖然唔想支那集體射精
但ts真係值今次冠軍

成個精華都係睇caps 幾撚廢

問題係中上野都柒，ad都唔撰隻強勢嘅；上路垃圾車都無優勢，中路直頭潰埋，李星得個頹字

邊有得打

算鳩數啦

花式自殺

帶點燃唔打淨化打LISS
對面有卡蜜兒,擺明睇唔起人

IG拎冠軍 CAPS應該要有份上台拎

caps咁撚樣送法pick咩鳩都死啦

上路我覺得算係咁
佢都用走位同e避左好多次技
但ts真係太勁

直頭mvp

又似冇見過李星用r

上路打得唔錯啦..
中路爆撚晒炸..
係咁Q上去做做鳩

IG場場都好快完場 癲到

認真講 ig同fnc D硬實力好似真係差D喎 點會小組賽輸2次比FNC嫁

一場姐，入去比教練屌完唔尻沖咪贏番就得

我係阿 唔抵得
去食洋腸啦

6v4 on99

其實fb果下應該係李星w唔切 ire為左避e就自己上左去跟住就食曬傷

我們的祖國 要拿冠軍了

又唔係ad版本
燼前中期已經好強勢啦
呢場係需要一隻後期ad
但都無後期

全物攻
點都差dd

仆神JG太勁

佢打EDG柒完第一場
打後柒足三場

準備睇大陸人打飛機了

咁多隊非支那隊係唔撚撐大快活
快d收撚皮啦

每個highlight都係睇caps廢

可能jhin係想射射射加速避走sion招r掛

收到風crap準備出vayne mid

其實今場睇落操作差唔多
係bp同中路太激

IG未算穩贏

果2場都係gank爆左條下
今場GANK唔穿
之前仲要caps玩呀卡莉對ROOKIE LB先贏加賽

我估佢冇諗到李星咁慢
李星今場去所有地方都好似慢一秒咁
唔夠信心

祖國加油 我們連登集氣3:0歐洲人

caps同打edg第一場一樣

諗起EU NA 四強嗰時就開始打飛機

說好的棄game

小狗倒了

想嬴IG就要bot 嬴, 隻食屎狗

中上起碼要贏一條路先勉強有得打

心態好重要
今年rkls好有自信
不過隊友

rookie用liss都勁到咁

集氣都冇用，fnc世一係事實

S1到而家 決賽拎到第一局既都奪冠
Fnc下場再唔生性就byebye了

一個PO試到咁多大陸仔係度

IG贏左 以後對出面稱做中國人算

好過某啲RNG狗未開始打就話自己世界冠軍

rookie用乜撚都勁

真，4強果隻柒到唔敢睇

用最弱嘅後期陣都贏

已經冇人記得rng

現場睇

半個炸
靠韓仔carry 支那

Sion liss比人講到廢英
比人大巴大巴車落面

S2?

Miss左開幕禮
有無咩特別
好似上年咁有條龍

咁RNG係咪輸左

tpa果陣好似係韓國贏先嫁喎

IG 加油 中國香港人支持你

下場ts 拎雷文出嚟

我們連登仔都是愛祖國 都是中國人 ig 渣油

Twitch d Na fan 瘋狂洗緊 eu? So quiet???

小狗倒了！！

今年有會計妹

諗起BROXAH反問佢就覺得好好笑

eu狗去哂邊

唔知
應該贏左TSM

fnc 都話自己贏撚硬

結論第1場 BAN PICK錯哂
唔應該FIRST PICK IRE
同埋擇XAYAH好過擇隻燼 一見到隻牛同SION都知自己唔會打得入
仲要最尾FNC個JG對自己自信左PICK LEE想SHOW
希望FNC認真對待返

Nonono 我們是中國人 不是中國香港人

FNC加油